印度神童又中，神秘力量好似黎料，大家快d走

印度仔發功啦
連登仔頭先仲恥笑人

發功了

酒呀

11:15分神秘力量

怕條毛

咁點?我嘅訴求要返工

收皮啦 100跌都無